點解撩耳仔會開心？

因為真係好舒服 越撩越停唔到手

因為有異物入侵你的肉穴

唔單止撩耳仔會開心

Happ撩耳呀

呢個係你諗出黎定係以前果啲爛gag黎

合皮扭耳

試下手指撩屎眼